摩連奴：FFP已死

熱刺即將作客對壘紐卡素。在賽前，有記者問及領隊摩連奴對於曼城成功推翻歐戰禁令的看法。摩帥認為，國際體育仲裁法庭的裁決可恥，此舉等同宣判歐洲足財政公平競技條例（FFP）死刑。

摩連奴表示：「我覺得，這真是一個可恥的決定。試想想如果曼城隊無罪，何須被罰1000萬鎊，如果有罪，那為什麼不被禁賽呢？這個決定很可恥。」

「如果他們是有罪的，那這個決定就是一種恥辱，就應該被禁賽。」

「我刺就是我刺，我不認為熱刺會改變不斷進步的心態，在財政這方面一直是非常正確的。我對我們在這方面的表現很滿意，我認為曼城被解禁，是FFP的終結。」

而曾經為利物浦、曼城效力的德國名宿夏文（Didi Hamann）則認為，歐洲足協要為執法漏洞負上責任。他表示：「今天對足球來說不是個好日子，這一決定帶來的影響將是災難性的，足球不能成為沒有限制的運動，我認為現在大家有必要質疑財政公平規則是否還要存在的必要，歐洲足協是否在由合適的人主持。」

「這一決定會給英超擁有投資者的球隊這樣一個印象，那就是財政公平政策與我們有甚麼關係？如果未來我們也牽涉到這些事，我們上訴就好了。」

試想想如果曼城隊無罪，何須被罰1000萬鎊，如果有罪，那為什麼不被禁賽呢？

Pep: over my dead body

今天對足球來說不是個好日子
今日喺足球最黑暗嘅一日

好有見解

高普都屌cas 個決定

早知疤就俾1000萬算數
使鬼為咗避ffp賣Arthur

唔係啊，幾成功咁ban撚咗特拉布宗呀，法治仲有險可守

特拉布宗狗咁小氣

垃圾疤有撚錢搵6c打贏官司咩

北京電視機

比多小小錢買通埋足協就當無事

曼城個班主仲要through 阿聯酋用勁多法律罅去bump水去球會
咁以後唔洗理ffp啦屌

今屆歐聯冠軍可以skip曼城
歐足總肯定會黑到佢出局 比贏冠更加係自打咀巴

開間跨國公司請職員再「外派」去鏝城番工

摩連奴= football godfather

駁唔到

摩連奴用多四億

呢句真係講得好啱

林伯

冇錢果堆咪捉到

因為係罰曼城唔合作 唔係罰佢違反ffp